Nach Carolen Pastorat hat Alt-Anzen zu stallen 
255 Liespfund Stroh
2 1/2 Fuder Dachrönker
1 1/2   "  Ruthen
6 Balken a 3 1/2 Faden lang und 10 Zoll dik
17 Tage.
Alt Anzen hat zu liefern 9 balken a 3 1/2 Fad. 10 zoll dik. 
